[{"question": "https://www.zhihu.com/question/68380086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68380086/answer/845971326", "content": "\n\u5927\u5b66\u4ee3\u8bfe\u88ab\u8001\u5e08\u53d1\u73b0\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333400847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333400847/answer/806002266", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u90a3\u79cd\u6c99\u96d5\u53c8\u53ef\u7231\u7684\u670b\u53cb\u5708\u6587\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298459697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298459697/answer/852413627", "content": "\n\u5a5a\u793c\u88ab\u4eb2\u621a\u6bc1\u4e86\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/350675490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/350675490/answer/856945827", "content": "\n\u539f f(x) \u6210\u5458\u5d14\u96ea\u8389\u786e\u8ba4\u8eab\u4ea1\uff0c\u4e8b\u60c5\u7684\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27593812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27593812/answer/830456711", "content": "\n\u65f6\u9694\u591a\u5e74\u518d\u770b\u300a\u8717\u5c45\u300b\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348671250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348671250/answer/844475503", "content": "\n\u4e1c\u98ce 41 \u548c\u4e1c\u98ce 17 \u54ea\u4e2a\u4f1a\u66f4\u5389\u5bb3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266919326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266919326/answer/769703820", "content": "\n\u5982\u679c\u8214\u4e00\u4e0b\u732b\uff0c\u732b\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/350675490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/350675490/answer/856897529", "content": "\n\u539f f(x) \u6210\u5458\u5d14\u96ea\u8389\u786e\u8ba4\u8eab\u4ea1\uff0c\u4e8b\u60c5\u7684\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24780989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24780989/answer/840265408", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u53ef\u4ee5\u4f53\u73b0\u5973\u751f\u7684\u6c14\u8d28\u548c\u54c1\u5473\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66257687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66257687/answer/854533041", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u91cc\u90a3\u4e48\u591a\u5e74\u85aa\u767e\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37041112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37041112/answer/852298868", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u5230\u9760\u8c31\u7684\u7fbd\u7ed2\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37672734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37672734/answer/848837155", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u5e05\u7537\u6027\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342616024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342616024/answer/831476684", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u90d1\u723d\u73b0\u4efb\u7537\u670b\u53cb\u5f20\u6052?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302283521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302283521/answer/854045586", "content": "\n\u5728\u5bbf\u820d\u5c3f\u5e8a\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336657545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336657545/answer/830259898", "content": "\n\u4f55\u8001\u5e08\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\u4e0d\u53eb\u5a1c\u5a1c\u6539\u53eb\u8c22\u5a1c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46342557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46342557/answer/835708033", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0dlow\u7684\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337184195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337184195/answer/848825964", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u559c\u6b22\u6211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/846107730", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27751184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27751184/answer/839518099", "content": "\n\u7f51\u7ea2\u90fd\u90a3\u4e48\u7f8e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f53\u4e0d\u4e86\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/350675490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/350675490/answer/857097029", "content": "\n\u539f f(x) \u6210\u5458\u5d14\u96ea\u8389\u786e\u8ba4\u8eab\u4ea1\uff0c\u4e8b\u60c5\u7684\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269308945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269308945/answer/846586628", "content": "\n\u4fe1\u606f\u6cc4\u9732\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268671669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268671669/answer/854791309", "content": "\n\u662f\u5426\u771f\u7684\u5b58\u5728\u817f\u7ec6\u817f\u957f\u81c0\u5927\u81c0\u7fd8\u8170\u7ec6\u80f8\u5927\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/853392691", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336069607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336069607/answer/853247031", "content": "\n\u5df2\u7ecf\u516c\u8003\u8003\u4e86\u4e24\u5e74\uff0c\u8fd8\u8981\u7ee7\u7eed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311505757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311505757/answer/854039733", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8ba8\u538c\u4eb2\u621a\u4f4f\u81ea\u5df1\u5bb6\u91cc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313917591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313917591/answer/846429721", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u653b\u51fb\u652f\u4ed8\u5b9d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344190721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344190721/answer/813153269", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u7535\u89c6\u5267\u770b\u5b8c\u4e4b\u540e\u5f88\u6709\u611f\u89e6\uff0c\u4f46\u96be\u4ee5\u8a00\u8868?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348639185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348639185/answer/847031664", "content": "\n2019 \u5e74\u56fd\u5e86\u5927\u9605\u5175\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319260888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319260888/answer/842750847", "content": "\n\u6000\u4e0a\u53cc\u80de\u80ce\u662f\u5e78\u8fd8\u662f\u4e0d\u5e78\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308339468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308339468/answer/833458559", "content": "\n\u7537\u4eba\u4f1a\u4ecb\u610f\u53e6\u4e00\u534a\u6709\u75d4\u75ae\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26436364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26436364/answer/816905307", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u5982\u4f55\u5229\u7528\u5468\u672b\u63d0\u9ad8\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348180117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348180117/answer/849499094", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4\u7eaf\u6c34\u662f\u5267\u6bd2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314800461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314800461/answer/842980949", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8de8\u670d\u804a\u5929\u7684\u7ecf\u5178\u573a\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295442300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295442300/answer/723543594", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u4e86soul?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306432887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306432887/answer/829204436", "content": "\n\u8bf4\u8bf4\u97e9\u56e2\u91cc\u9762\u5fc5\u987b\u8981\u627f\u8ba4\u7684\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324080971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324080971/answer/708172589", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7528\u8fc7\u4e0d\u820d\u5f97\u6362\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277267707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277267707/answer/837163044", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\u98df\u7269\u5236\u4f5c\u8fc7\u7a0b\u5374\u5f88\u60ca\u8273\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56091191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56091191/answer/842438751", "content": "\n\u7279\u79cd\u90e8\u961f\u662f\u5426\u88ab\u795e\u5316\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40268105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40268105/answer/826984166", "content": "\n\u8bf8\u845b\u8fde\u5f29\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u5931\u4f20\uff0c\u5982\u679c\u6d41\u4f20\u5230\u4eca\u5929\u6709\u4ec0\u4e48\u4ef7\u503c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39519657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39519657/answer/834312072", "content": "\n\u5982\u4f55\u6709\u6548\u7684\u4e34\u6479\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34871759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34871759/answer/829168336", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u5c0f\u7269\u4ef6\u5728\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u91cc\u4f1a\u7ed9\u5927\u5b66\u751f\u6d3b\u63d0\u4f9b\u4e0d\u5c11\u4fbf\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298597929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298597929/answer/517553060", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u8ba4\u4e3a\u641e\u7b11\u4f46\u662f\u522b\u4eba\u8ba4\u4e3a\u4e0d\u641e\u7b11\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325707956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325707956/answer/818617028", "content": "\n\u517b\u732b\u7684\u4f60\u4eec\u90fd\u4e70\u8fc7\u4ec0\u4e48\u597d\u7528\u4e0d\u8d35\u7684\u732b\u54aa\u7528\u54c1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277865342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277865342/answer/805168802", "content": "\n\u521a\u6bd5\u4e1a\u53bb\u65bd\u5de5\u5355\u4f4d\u7684\u7537\u751f\uff0c\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312849874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312849874/answer/801358293", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u60f3\u5220\u5374\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31102829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31102829/answer/833596780", "content": "\n\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u5988\u5988\u6f02\u4eae\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345966648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345966648/answer/835235758", "content": "\n\u5982\u679c\u4eba\u7c7b\uff08\u5168\u4f53\uff09\u80fd\u591f\u83b7\u5f97\u957f\u751f\u4e0d\u6b7b\u7684\u80fd\u529b\uff0c\u4ee3\u4ef7\u662f\u5931\u53bb\u7e41\u884d\u540e\u4ee3\u7684\u80fd\u529b\u3002\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u957f\u751f\u4e0d\u6b7b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344276433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344276433/answer/843391132", "content": "\n\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u90fd\u662f\u6f14\u51fa\u6765\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31058230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31058230/answer/843406010", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u840c\uff0c\u5b9e\u9645\u5374\u5f88\u51f6\u731b\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348084838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348084838/answer/853258297", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u559c\u6b22\u73a9\u5f04\u666e\u901a\u5973\u5b69\u5b50\u627e\u5b58\u5728\u611f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335733020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335733020/answer/784628340", "content": "\n\u8096\u6218\u548c\u738b\u4e00\u535a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u771f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348084838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348084838/answer/851693066", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u559c\u6b22\u73a9\u5f04\u666e\u901a\u5973\u5b69\u5b50\u627e\u5b58\u5728\u611f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337801747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337801747/answer/785255161", "content": "\n\u6709\u5c0f\u5b69\u540e\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u6709\u54ea\u4e9b\u4e4b\u524d\u88c5\u4fee\u623f\u5b50\u65f6\u5f88\u5728\u610f\u7684\u70b9\uff0c\u5b9e\u9645\u662f\u6700\u540e\u6094\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349513003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349513003/answer/850696582", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u4eac\u6210\u4e3a\u4e2d\u56fd\u9996\u4f4d150\u4ebf\u5148\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339438010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339438010/answer/788370579", "content": "\n\u53bb 4S \u5e97\u4e70\u8f66\u600e\u4e48\u8c08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297746893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297746893/answer/818612173", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5185\u8499\u53e4\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299205851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299205851/answer/851196049", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u5f97\u4e0d\u53ef\u65b9\u7269\u7684\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332717605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332717605/answer/841252108", "content": "\n\u4e09\u56db\u7ebf\u57ce\u5e02\u623f\u4ef7\u7eb7\u7eb7\u7834\u4e07\uff0c\u8c01\u662f\u63a5\u76d8\u4fa0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39299407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39299407/answer/851440342", "content": "\n\u871c\u96ea\u51b0\u57ce\u4e3a\u5565\u8fd9\u4e48\u4fbf\u5b9c\u800c\u4e14\u5473\u9053\u4e5f\u4e0d\u9519?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317750530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317750530/answer/828063748", "content": "\n\u81ea\u5df1\u4e00\u4e2a\u4eba\u5e26\u5c0f\u5a74\u513f\u597d\u5d29\u6e83\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328040280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328040280/answer/843559759", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4eec\u6536\u85cf\u4e86\u5f88\u4e45\u5f88\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36074877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36074877/answer/831066451", "content": "\n\u5982\u4f55\u5f04\u5230\u8003\u7814\u4e13\u4e1a\u8bfe\u771f\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301088193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301088193/answer/836016068", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u73b0\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u53ea\u80fd\u662f\u5ba4\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329154154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329154154/answer/837107140", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u538b\u684c\u7684\u83dc\u80b4\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338558347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338558347/answer/804966688", "content": "\n\u5c0f\u6237\u578b\u623f\u5b50\u5982\u4f55\u88c5\u4fee\u770b\u8d77\u6765\u4e0d\u5ec9\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307656249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307656249/answer/845969191", "content": "\n\u5149\u817f\u795e\u5668\u8981\u600e\u4e48\u7a7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304838170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304838170/answer/842047166", "content": "\n\u5728\u6df1\u5733\u4f60\u89c9\u5f97\u7d2f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329202987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329202987/answer/849222948", "content": "\n\u6253\u7bee\u7403\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u822c\u4eba\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u6280\u5de7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61920096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61920096/answer/847233683", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u5b50\u67d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349255538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349255538/answer/850795324", "content": "\n\u719f\u80fd\u751f\u5de7\uff0c\u53ef\u4ee5\u5230\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348496520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348496520/answer/843600144", "content": "\n\u90d1\u5dde\u57ce\u8f68\u804c\u4e1a\u9ad8\u4e2d\u95f9\u9b3c\u4e8b\u4ef6\u662f\u5426\u771f\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322880215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322880215/answer/849306985", "content": "\n\u7537\u751f\u5065\u8eab\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u53d8\u597d\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349368040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349368040/answer/849325857", "content": "\n\u5f53\u4f60\u957f\u8dd1\u575a\u6301\u4e0d\u4f4f\u65f6\u4f60\u4f1a\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340882059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340882059/answer/848842320", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u53bb\u4e86\u97e9\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348254973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348254973/answer/839525139", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8fd1\u51e0\u5341\u5e74\u6765\u9910\u684c\u996e\u98df\u6709\u4ec0\u4e48\u5de8\u5927\u7684\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340624972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340624972/answer/805373128", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ea\u6709\u5927\u5b66\u73ed\u957f\u77e5\u9053\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274913337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274913337/answer/845770342", "content": "\n\u672a\u5a5a\u5148\u5b55\u7684\u59d1\u5a18\uff0c\u6700\u540e\u90fd\u600e\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344293653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344293653/answer/836969716", "content": "\n\u8ba9\u4f60\u6301\u7eed\u4e00\u5e74\u4e0d\u5403\u4e2d\u56fd\u83dc\uff0c\u4f60\u4f1a\u6293\u72c2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320735641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320735641/answer/837954903", "content": "\n\u533b\u751f\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5c0f\u75c5\u53d1\u5c55\u6210\u5927\u75c5\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28629301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28629301/answer/761443925", "content": "\n\u534e\u4e3a\u52a0\u73ed\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345832687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345832687/answer/843406477", "content": "\n35\u5c81\u7684\u4f60\u60f3\u544a\u8bc928\u5c81\u7684\u6211\u4ec0\u4e48\u4eba\u751f\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21539458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21539458/answer/840942263", "content": "\n\u600e\u6837\u628aPPT\u505a\u5f97\u8ddf\u52a8\u753b\u4e00\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293475459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293475459/answer/786113950", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u4e91\u7199\u7684\u5de5\u4f5c\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342318692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342318692/answer/838361943", "content": "\n\u6d88\u8d39\u4e3b\u4e49\u662f\u5982\u4f55\u4f2a\u9020\u6587\u5316\u6765\u6b3a\u9a97\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341315030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341315030/answer/829405735", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u770b\u7684\u6cf0\u5267\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346369886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346369886/answer/826654447", "content": "\n\u5982\u679c\u7528\u4e00\u5ea7\u5efa\u7b51\u4ee3\u8868\u4f60\u6240\u5728\u7684\u57ce\u5e02\uff0c\u4f60\u4f1a\u9009\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288290769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288290769/answer/836916130", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u7684\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27479057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27479057/answer/834701010", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u4e9b\u7814\u7a76\u751f\u60f3\u9000\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308514319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308514319/answer/823462914", "content": "\n\u6c5f\u897f\u7701\u771f\u7684\u5f69\u793c\u5de8\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263305996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263305996/answer/831373891", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u88ab\u7325\u4eb5\u8fc7\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335226096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335226096/answer/813474090", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u660e\u661f/\u827a\u4eba/\u4e3b\u6301\u4eba\u603c\u8fc7\u8c22\u5a1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48191887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48191887/answer/824574371", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 iG \u4e2d\u5355 Rookie\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342384720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342384720/answer/819179669", "content": "\n2019\u5e74\u56fd\u5e86\u6863\u4e09\u90e8\u732e\u793c\u4f5c\u54c1\u300a\u6500\u767b\u8005\u300b\u300a\u4e2d\u56fd\u673a\u957f\u300b\u300a\u6211\u548c\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\uff0c\u4f60\u9884\u8ba1\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\u7968\u623f\u4f1a\u66f4\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340117225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340117225/answer/791151837", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7b14\u8bb0\u672c\u53ea\u914d 512G \u56fa\u6001\u786c\u76d8\u5374\u88ab\u79f0\u4e3a\u826f\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19859512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19859512/answer/823901636", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u94c1\u8def\u6709\u7740\u4eba\u6ee1\u4e3a\u60a3\u7684\u5ba2\u6e90\u7adf\u7136\u5e74\u5e74\u4e8f\u635f\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330807220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330807220/answer/852266912", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u4f17\u53c8\u9ad8\u7ea7\u7684\u793c\u7269?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31900242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31900242/answer/777075278", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e2a\u751f\u6d3b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u6026\u7136\u5fc3\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58604227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58604227/answer/833423396", "content": "\n\u4f60\u7684\u54ea\u4e9b\u5316\u5986\u54c1\u4f7f\u7528\u9891\u7387\u6700\u9ad8\uff0c\u8ba9\u4f60\u7528\u5230\u7a7a\u76d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292443025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292443025/answer/816708978", "content": "\n\u7537\u751f\u627e\u5bf9\u8c61\u770b\u91cd\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317613487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317613487/answer/841766027", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u800c\u6709\u97f5\u5473\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}]